一個國家將自己國歌變成禁語 係咩玩法？

佢地唔係有國歌法？ 阻人唱國歌唔犯法？